生日快樂呀

依家呢啲天氣好易掛住ex祝你生日過得開開心心

關天氣咩事..？落雨冇得食炒蛋？

秋天不嬲都容易令人傷感架啦

遲啲冬天聖誕節仲傷感啊話你聽

Lonely lonely Christmas

中秋約開fd都冇咁大禍
聖誕節除夕情人節先大禍..

Lonely Christmas is coming